打完卡就收隊

唔怪得咁和平
個個係story 發一則 就當自己爭取左

收隊啦 聽日準時返工

收爹啦屌你老母

講事實 吹撚脹
睇撚下你地achieve左d咩？

除左週地垃圾 就無啦

屌 垃圾遊行

一半人係咁